屌你老母而家呀豬呀狗都走去busking

諗住靜靜地係尖沙咀鐘樓坐下，隔離條友唱到鬼死咁難聽，係咁唱單春

唱K就去neway啦，明明冇人圍觀就知柒收皮啦

拍片上黎些牙ok?

把聲仲難聽過黃宗澤係到係咁叫，你老母破地獄就死去紅館啦

話緊你兩條7頭皮呀，唱k就去neway啦

俾人玩下啦

有無片？

冇片我話我老豆係李嘉試添啦

即係同西洋菜街嗰班一鳩樣

片呢喂

你條死毒撚唔當面屌，乜撚野垃圾都放上黎

半桶水？

咁多蝗都可以靜靜座下？